[CH] 癲狗LOL

不定時玩LOL / CSGO / OW / 其他game
歡迎follow台主channel同FB

台主晚飯中
請稍後片刻

back

ching咩牌

我幫台主開post
冇玩開唔熟

得閒入黎同佢交流下